4月5日大勝狗會交流區

頭50名正評 今日注注綠字

評已正

樓下全垃圾

我

聽別人故事～如何的春風得意

屌你

今天等我來

好多垃圾

你一回你都係垃圾

叫kaki嘅都係on9

鞭

今天等我含

======
反彈

話自己垃圾

羊大錢

下次改下先

樓下on9

願你聽到這個旅客原已歸來～

樓上on9

啦

樓主快啲開定多個po

長路漫漫是如何走過

個個都針對盧b

毫無代價唱最幸福的歌

看化了

禾艾梨

徘徊在這~

一巴一巴 情感打不化

其實呢度係咪全部90後

願我可

98

我係

我同樓主70後

唔係
樓g老g黎

94⋯⋯

老處女

有無80後

又jer。。

樓主 不嬲都好有你心

無，斷層

得我一個88年
孤島

樓下今晚賭馬必發！

唉，同你地有代溝

咩~~~~~~~

go

唔會laa 張國榮我都識der

00後

唔get

夠稱未？

我有深溝！要相？

要

我諗起呢隻game

唔想要 留翻比其他狗公

你買左乜

死羊寶！

等盧上水先

lick

咩

屎忽果條

咁都要比你話

公主有玩？
呢隻game 超on9
Btw 你見點

都係唔明

少年，你未睇過小妹圖？

樓主講白啲

係fd度玩過
幾得意呀
我早退了
好彩d細路考完試
掙扎緊睇唔睇醫生
周身痛就冇了
喉嚨仲痛咁

睇醫生啦乖

盧呢 有野比你睇！

收到

oh明了

覺得睇醫生佢都係比必理痛我好唔抵
除非要假紙
我諗我都係買多盒同仁堂

必理痛又係幾有用
同仁堂咩黎架

未必只係比粒必理痛你咁行掛

小酒窩長睫毛是你最美的記號
全日重心馬水出左 睇名

好濕9

你好濕？

你好9？

淫少陣得唔得呀你..

小妹不嬲濕

又溝仔

上個POST

咁無良既
如果唔睇醫生既話,去飲下涼茶(下火茶)試試佢
番到屋企,沖下檸蜜飲啦..如果有檸檬既話

等入錢

try try

又改名

我地私chat 個po心淡

99

呢啲就高質 唔只係叫人飲水

我好想賭

Gary要結婚了
新妝不是我

淫腳小希素係咪想pm me

對

TG

@wtaps14

有馬仔玩都冇人傾計既 咩事

我估可能去晒食飯 所以咪冇人囉

買左r1 9p

都有咁既可能既 你今晚玩唔玩馬仔呀

玩呀 不過頭場無莫生 JUMP了

1號？

偉達信唔信得過呀今場

頭場我想要KAKI多啲

Tg埋

到開跑前咪有咯
咁急做乜

終於收工啦

盧

盧蛇玩唔玩馬仔呀

隻馬

你好似買左2P

係 個fd叫咪跟下

掛住me?

有野比你睇

83年 潘頓

有冇馬水？頭場買咩？

自私玩tg

yes

冇呀

咩~~~~~

好狗T__T蝦老人家

莫生今日騎唔到呀 /
上呀KAKI

笑到抖唔到氣

P即係位置？

錄多次！！！！

琴日5串1 今日6串1

ok信kaki

樓g玩馬嗎 wantg

我未出水喎

係咩

有大量盧蛇五音不全嘅歌聲 有矛人要拎黎做鬧鐘

因為我都喉嚨痛緊

唉比女人蝦，想食豆腐啃死了

88

你好好笑

初步想要 1 2 9 or 2 9 12

自私tg

係，我認同kaki係有姦情

-_-

閘住 彈比樓主

合一p有5.8

邊個黎

蔣嘉琦今日有無黎M?

last一日
armarm中出完

馮盈盈你啲系水呢？

唔會再出

冇尿點買馬

冇飛唔識跟

唔係我

渣ga

我覺得呢個po最好笑既人係盧 張恆 樓主 流浮 cfu

有傳雷神被外圍恐嚇突然「有病」退出，所有坐騎易配，全泥宴夜賽必定亂上加亂，大爆特爆

kaki買乛*

邊個偷左雪櫃嗰個大西瓜？

乜

有尿味？

無我，針了

大蛇買咩？

榜上有名
這生值了。

我竟然五甲不入

kaki買乜

最好笑都爭

唔好擺我上名 我退左po

等多我幾分鐘 開跑前幾分鐘最準架

唔怪得我冇女埋身

做咩要笑我

[black]朱古力呢[/black]

樓g要？

我淨係識買位置

偏向 1 9 12

買條pq先

qpq 2 3 12

買咩牙

買我

4重彩 2 6 11 12

無我

Kaki where are u

唔po了 番工收得差 仲未收工

冇尿點賭

智能 位置

漢諾威 c朗
冷拖迪基亞

f5f5f5

2 > 3 1

KAKI

飛霞有同路嗎

9 6 7 1

2 12

搭你隻7

2 9 12

試下唔信飛霞

12

⋯針

截止售注

急
奶蓋綠定珍奶綠好？？？

奶蓋

4.8 邊個咁大力

奶蓋綠

放工先賭

1p

全部馬匹準備妥當

好友心無曬力

ok

跑咩

針

屌你老母蔣嘉琦

打劫呀
1p係到起飛

奶蓋先正

連羊係要跟1,2？

跑咩？！

55

針 跑第4

最後要咗29

5 2

話左要1

咩膽

11膽

Jump 買左2 9 12

騎豬王
可以相信潘狗嗎

5-2-1-11

巴度講野好似要信

24分鐘後繼續

問你又唔答

冇騎王

jump

勁撚狗 偷偷落飛

mk

我愛田雞！

頭場就要針

買波算

飛霞真係好勁。。。

巴度巴 好耐無見

我跟左 2p

飛牙ho ball

跟

Same road with lau g
The honor is mine

差一步都頂唔住
買左餐

小丑女又唔理我

即係有冇錢贏

是咪放頭然

不是

今晚屌波算啦

豬小小

輸

屌你老母隻2p由2.7變1.9

大戶。。。

飛霞不是放嗎？

唔夠好友心快 二疊

位置唔好買兩隻喇

98年，咁撚有米

都唔識買

關咩事

派我

屌你老母好友心放頭跑埋都輸 跟足劇情

唔識都買咁大 定係扮嘢

輸喎

智有心得 點睇

全部輸曬？

你買我跟

如若是朋友
和和平平說分手
然後我有再愛自由
你有你追我求

輸幾十姐

r2 1 2 7 初步

飛覆個披落到19蚊

上贏下輸
但因為p賠1.9 所以圍返起都係輸

唉唔貼飛 唔撚買

只係佢捨得買咁多姐

今日想贏就贏想唔想贏？

樓豬 番黎呀
我想知邊隻唔洗買呀

你出水我贏咗我咪派囉 有咩所謂

gchi

你想輸就輸

留名了

好，俾我兩分鐘

七米玩開幾大

70k

500 1000到

rich

富家子弟

贏嗰啲係呢個波鋪贏返嚟 未輸過本喎ching

痴線 我20$已經講緊係重注
30去到allin咁款

留定了

lm

咁西利 你跟邊個最多
定係每個睇岩就跟

樓g浮巴

係時候買ps4啦

早就有ps4 優惠我都好早知

今日得意繽紛 有冇落場

Gun，求派

岩岩同女女睇完戲

我都係，啱啱已豬20，仲有80

無人想知

岩岩跟左大路既2 買位置 羊9蚊
有10蚊本推

招人同我推波

橙 無人理過我

係時候屠25盧了

收工賭馬

樓主r2

有無咩射擊遊戲好玩？單機又長
Online又可以似以前battleships 咁

無，ps4難射

Btw cfu你做咩又改名 唔鐘意盈盈啦 ？

買2注P 1注W?

ff17好悶
想玩下單機

Ok tg me 推波 帶你起機

R2點？

尻買

bf1 ,鋪鋪top 5

top5?

訓陣先,唔撚馬了

係咩黎？

我講我愛KYBB

狗叫

不過真心難控制，唔係好多人鐘意係ps4玩

優惠平幾多？

迪基亞 法比加斯 c朗

唔明，求解

又朗😑

唔想出唔好出啦 我睇你13 號講邊個

1 4 7 啊

佢都係好馬黎，不過我揀左另一隻

有無睇我曼

買唔切啦

我朗落飛落到

其實咩意思

想度條神奇頂級超卓絕地翻身波旦8x1

爭一隻

針，嘉琪贏

搞掂 8place

我中4重

買唔切...

新人來留名
今晚d波好似好難玩 睇左幾場都唔岩心水

Sorry 頂撚死佢 因為我買左

子健有無得收皮

搞掂
又要絕地番身

等比人屌你
無信用
又話唔買4重

尿呢

我今日唔買了，淨係果兩場

開乜

買4重比狗屌

哼

屌你唔話我知

出號字，買唔切

屌. 私食

Jump，真係挽唔掂

出左1 4 7啦
我買左147 q架

KAKI 好狗

唉我出左水又比人屌 我走囉

繼續無視我

我都係147q

收幾多

派我 我保你

1 4 7連贏都執好多啦

解唔切碼

我屌你

唔好，挽留，但可否直接講no.

快撚d保
話左唔買佢出果d

呀女嚟叔叔到😳

想睇2 3 5 11 13 佢點出

死開

對唔住 我錯

佢自己話 再買4重彩叫我地屌佢
E加又話要走

我走最好

多謝cfu

呢個真

嘩加其爽yy
放工了

算啦 龍門任擺

好似係

又好似講過

我走就最撚好

收969.6

嬲一日 12點好嬲完喇

969.6

KAKI唔好嬲啦

如果隻4上多格應該有千五

696強陣

我走

針尻對

你收皮未？

平均一次賽馬日中一條4重彩
犀利

全部都可以鬧我 係你唔可以 得唔得？

重要的人

你唔好係度發爛渣 我受軟唔受硬

SORRY BB 唔好唔開心

和氣生財

即刻收皮

重注1.8 立flag了

呢個真 你地班仆街咁對我條女

可唔可以show下你買嗰張飛 1 4 7果張 想學下點買 同埋法比加斯c朗嗰啲又係咩意思？

你搵番爆牙啦

屌 無人玩留我
堅走

兩個咪嘈啦 一人小句
cfu係鍾意同女嘈

先有小丑女 後有蔣嘉琦

球員number

球衣號碼 好似係

證明ky唔係女

幾時到我

kaki love and peace

Bam Mark左你名了

我下次會出番number
對唔住大家

波衫號碼

btw 人地鐘意點出關我地鬼事咩
伸手黨

都係伊妹好 大家有咩想發洩鬧佢得啦

你隻4扭過少少就fat fat
不過連利之寶跑第4fit晒

唔好咁啦 無意jer你 對唔住啊

你死了, 等畀ky 皇天擊殺

ok come

我原諒你啦，btw sor乜鳩

收皮啦死人妖

thanks kaki

屌你樓主正處女

CFU咁鐘意搞我條女 同你有仇牙

無睇開波, load左陣

呢到好危險 笠水先

唔撚搞 對唔住 我問題 我退po

24贏900幾 都心足了🤤🤤

俾多幾次機會都要唔到風彩 好彩遲收工

挽留

不了我留住你 我番屋企打佢地屎忽

等你嘅馬尿

派我起機

可否教我賭馬

5 8 9 12 如何

你估下喱場我要咩

係唔係買連贏定係位置q？

每個賽馬日跟到一條就爽yy了

估你要3

愛你

嘉琪唔理我了

連贏就要跑1，2名
位置q就1，2，3名都得 睇你鐘意博定穩陣 穩陣 就水自然小

2, 掌加奇

3好似泥地幾好

明白了

屌你老母點解你知

增程la

就係驚呢樣

KAKI都唔理我 小丑女又唔要我
走了

做咩呀？

小妹最鐘意賭增程縮程馬 仲要一檔 要然了

求嘉奇同伊巴度好水比大家！真心的

因為你鍾意1檔

好 咁田泰安呢 好想要

我咁愛你你拒絕我

3 8 9 12 如何

want g 樓主 r3

30蚊想起機 求指點

眼訓 岩岩訓醒

3 6 8 9🤓

等多幾分鐘 答你

Hi

+1

試下買位置

hello

冇拒絕 又冇接受

謝 愛你

無玩留 返小圈子了

唔好講球員名 真係唔知咩number

今次要2檔

我做緊乜野 生日去左訓教

BB

唔好個個都話走喇...

邊隻好？

膽係咪一定要第一？

唔洗

唔係

同路

問樓g kaki

葉楚汗喱排啲馬
鄭俊偉今場似唔似？

20蚊求起機

即場賭馬教學

3號應該有

我來！

屌喇媽 又ot

我黎陪你 今晚落babe18開檯識新仔好無

$50 求指點

1膽拖2 3
膽一定要跑出
跑2 3無1咪成條88

好多時有信心都會互串

9 11 13揀一隻🤔

第三場想要

金龍
希望無同路

有

嘉琪bb

同路，搭埋好友益

8wp
8>3-11

唔要12？

我又有心事

喱場掌加其隻劍飛聲要提防

岩岩罵我果個人去左邊

無雷神 大勝日

來生不做工程撚

9> 2 6 11

已跟單t

依度太多dse賭徒了
返小圈子圍爐算

3 4 8

玩留

5 8 11

得返1.3

輸個馬鼻

4贏條街

屌無買wp jump

邊度睇

4 9 8 11？

電視.....

輪一鼻

8有無第3阿 無又要jump

j2

哭

好似出番密碼旺啲

第3

啱呀

好彩收返qp

屌，得返40

咁密碼啦

今次到我隻膽第3
腳第4

買左咩？

西西子不要針

都話4

出多場試下先

同我黑果排一樣

趕唔切去入錢 剩係買左348
呢場自己度左4號

今場又爆

嘩！邊個咁撚好幫我隻喜得龍place回番2.3

C fu我屌你老母
蝦我女朋友kaki

如無意外今日只玩到頭4場 一陣未必用到電話😣

泥地真係好易爆

又去街

點解

好啦 有冇買三寶

用電話要埋單

已經捉晒啲放頭 到轉灣都係3-8-11係頭

無補到披
樓豬你補左幾多披

成班frd去飲野 不過應該11點幾會番黎

樓豬頭段都拎晒 尾段比人爆上黎 唔抵

100w 300p
1膽2膽正q各50
一場賭500

冇呀冇時間睇 場場都掛住刨即場

今日咩事 無乜人咁既個post

屌奶星我出來執死雞冇人應我

咁開心 一陣影下杯酒得唔得？ 最鐘意飲酒

因為冇我推po王

好啦 我信你

馬喱到不嬲少人賭

收啦好唔好

我唔係要人推
我要人黎傾計

樓主教我飲酒ok?
想獻我嘅第一次畀你😳

今場掌加其執莫雷拉雞

4場
大爆發

得返$40，脆求kaki帶我起機

我屌你老母第一個就推你車先

上次上上次上幾次都有好多人

天生 唔洗學架喎

豬左30了 深潛

無莫狗 贏大錢

想我收咩

係果班frd面前用電話會死 。。。

覺得跑唔出了

WHY

等埋你r4場水先
都同緊個fd聚緊

要放哂出黎直到飲完 好on9

唉，我不煙不酒不賭，冇咩好king了🚬🚬

屌你老母

扮哂遲到 搏埋玩r5都好

曳曳遲到

R4 all in 支持嘉琦

之前有排試過要擺埋一邊 想用咪飲一杯先囉

快d啦，我沖定涼等你

9！

小妹想要啲主動既馬

14 win

中既派我 ？

無知一問 放頭守好 姐係點

信kaki cfu，得永生

嘉琪覺唔覺今場爆冷

30.3 23.9

好想奶佢

擺係頭 檔位好 埋欄慳腳程 追唔到=win
至少你有見過隻馬

好大

隻腳

仲有冇Ching pro club tonight

我想，，但點加兩個會

嗯 慢慢屌

想試下13 14 連贏

彈出彈入咪得-.-

我同fd打
睇下撞唔撞到

普遍最靚既檔位係邊

一齊玩就加我tg

禾地d6典撞牙清

加你，你都無理我

Lohongf1

出數字定密碼呀
你班友 難服侍

Tg

出我出我

密碼

我出你

試多場數字先

數字

其實出乜都得
想跟就會睇
唔識跟就會飛

唔洗諗服侍人，用你自己中意嘅方式就得

樓g要乜

ALLIN ED

我都allin

bb今晚點騎法？
利申 剛收工

10號點

希望唔好又_ _ _ _ _ _ _啦

11wp
11>2-13

膽同腳嘅分別係咩

13真係好鐘意

同路～

腳同哂路

申文意思？

kaki呢

2 10 13

12348

對晒

11 > 1 4

呢場亂 我搏
因為全部都唔叻

我博冷

12 3 4 8？其實我有冇估錯

4 3 2 10

2 3 4

頂呀
今晚戒馬

掌加奇👏🏿

喊出黎，求派，豬晒

又針 仆街

Kaki

都話細號碼

兩場都豬 收手

成日都係咁㗎啦
買10蚊就叫人派

嘉琪有冇中

多謝野口同學隻4同樓g隻2

1 2 3 4 8
希望有人中正q/單t/三重

中唔中

中

話左all in 嘉琦但最後唔敢all

識我既都知我唔會分先後
如果係你咁 我會34812

派我呀

收晒

恭喜你

夾埋500win 幾多

中曬

Sorry，抵我輸

等派彩就知

點解我去左飲涼茶
miss晒

上場lose600, win咗有多嘅話派kaki

下次努力

win好多喎 派埋我得唔得

me

下次買q 位置q冇乜肉食
同埋自己最好揀幾隻 5隻買哂好重本
除非3 4重彩

想知贏幾多

派me 唔夠錢起機

咁就輸2000 針 求派

派2千幾喎應該

可唔可以派埋我

贏左一場就輸3場
每次都係咁
識玩了

kaki 玩埋r5 嗎

really

派我得唔得 輸2000

七米派我既話 唔洗po飛架喇 hahha thanks

有
100蚊收55幾

ifc見

睇下派幾多先

2千5百幾左右喎

今次算爆爆先派得多
如果兩隻大熱入曬應該本都收唔返

ching sick horse

一頭蠻牛
闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我難約定未來回頭
我是牛 我是牛

野口同學應禾
禾功揀凍
Feeling beloved

我差點講真

in kaki we trust

嘉奇真心你買馬咁勁既

佢玩架喎

佢跑架喎

任嗌架喎

kaki派500
樓下留名10抽2 每人100

m

Btw 收左繼多？

meme

Lm

佢騎架喎

Me

10個了

留咁撚次
終於到我啦掛

派左幾多

啱啱好

七米你比我tg你 比號碼你？
thanks 祝羊多啲

係 我同你

有機會起g了

比我TG

冇我

cdrom出晒黎

28xx 上場輸650 win2000到

l m

JohnT123

Kaki我唔開心

求抽埋我 話晒一齊挽⼀⼃⼀⼁⼀咁耐

抽咗你兩次都唔中

點解我睇完你條飛我都係唔識買

中我未

求抽中我起G

屌
今次做馬都做比我大飛啦

咁我呢

古惑仔

今次無我騾 仲唔到我跑出

各位手足
我第三次啦
比返啲tempo我好喎

派我50都開心死了

我等埋r5先抽 唔好急

好

我都想有抽獎運

台灣空姐

r5再中再派 大家happy

唔係上面頭10抽2咩

巴度又然

一於咁話

六米巴又派錢

留定

我玩埋r5咋

gun

覺得2 3 4 7 點

跟定了

加奇今日馬仔點

無聊玩下

跟神一樣的kaki

咁又跟了

旺到 祝贏埋打後啲race

跟了

發覺我愈派錢先至會贏錢

要再留了

支持

唔留多次都唔得了

留名

我又玩

張恆咳完未

溫書啦 仲賭

是咪跑完狗先有人度球？

冇左雷神 啲馬真係好好分

場開左可以入定先

kaki馬球一樣神

等返20

我要等馬尿

好想娶kaki

有佢既話又驚要避佢

日日騎爆我

唔准你侮辱我大佬

今場有冇

我騎撚爆你牙

join

我老婆黎

4 5 8

唔是朱古力咩

3 5 9 10

1 5 7 11

買通常係買咩 位置q?

嘉琪

等水中

新手買p先啦

嘉琪呢

睇唔透

Ok 上得水

買唔切

做咩迷最好？
魚拉突 啪啪啪

好彩我係真曼 #

一上船就沉 sorry各位

原來係你

10號

魚拉突挑艾獃

六米係咪抽

冷馬

屌唔買啦

呢場都冇嘢

你上場話抽既

咁頭先r4係咪照抽

玩親馬仔都豬錢 但又覺得買馬好刺激 次次都忍唔到手

依家整合

爆冷

喂各位 派唔係老奉架

派我起g

感謝

屌你牙掃我地丐幫興

又唔見你派

呢個岩

星期四 迪基亞角大
星期三 卡拉雲 角大
文尼角大
藍月亮角大
Kongu角大
聽講咁會好運d
放低完88

跑咩？

笑左

今晚仲有文尼?

你岩岩跑乜撚呀 買左你

記得我？

自己參透下

where r u now

人地馬后出黎 我咪收皮 無追po?

條長紅我大飛今晚要硬
各位叔父唔好同我爭

hi

茅然dim派

bb我到左高雄
你係邊

駛唔駛

交低幾場尿當派左啦

我係台北車站了

Bb我係台中 where r u

人地係台北呀

又唔中

點解無我既主人

盧同張含係傻閪來

一分鐘重抽

盧洪哲

BB 我係BABE18 同 WAVE 都開左檯了
上101睇完個煙花想落邊間玩?

2分鐘冇人認領再抽

湊完女 可以同大家屌波了

我明明第一個留

樓主贏定輸

你哋鍾意啦

你就算唔尊重張含，都尊重下盧仔好喎

係雞係公廁

支持重抽

去左食飯無賭 無咩癮

打機未呀盧狗

夠鐘重抽了

都屌哂老母 收哂皮啦
放低水咪走

盧b